覺唔覺得CSGO已經淪陷

勁多大陸人

玩faceit

未訓醒？ 10年前已經係

香港ser不嬲都7 8成係支那狗

9成9外掛
唔係對面就自己友
永遠都係petfect timing 沖出嚟殺你

dllm有咩問題？傻西，你玩開單機game？

咁係因為你廢同沒game sense，暴走咁跑來跑去係人都聽到你啦

成班nerf狗玩分身

玩mirage 班幾隻t 係b site 打緊， mid under 冇人， 一直望撚住a main 同palace 都冇人出嚟，一轉頭俾人hs 左， 有咩game sense 可以化解到

神仙大戰

幾多round係咁？16round都係咁？

有冇咁多掛呀
AK場打4~5場左右先撞到一場掛
不過九成九係大陸佬開掛

He just had a better gaming chair

對面做t, 8 rounda 都係咁 永遠冇正面見過佢地

csgo 單排香港ser 普遍問題：
1. 7成都係東南亞 尤其泰仔 越南仔 永遠唔會溝通 一係就啞嘅
2. 隊友全部個人主義 諗住自己好打得 1個打幾個 唔識teamwork
3. Smurf問題嚴重到基本上兩邊都有smurf，然後兩邊top fragger 喺到神仙打交 其他人毫無遊戲體驗
4. 勁多外掛 2021仲有spinbot，上星期先見完
5. 支那狗waller，唔夠人抽就比個藉口自己開掛
broken game

ak場咁廢點會有咁多掛

大老鷹以上場場都神仙大戰

唔好傻 大把 spinbot aimbot 咩都有

棄咗好耐

ak係最多掛 新帳外掛一開牌就係ak

所以一早唔理自己rank, 以前遇到會好燥

咁即係我好彩?

單排真係慘過食屎

你個ac信用等級高好小會排到

ching 幾多lv ??

完全唔覺 trust factor 有用

玩faceit 囉

廢既， 有時一樣排到個7/8 lv 既

自瞄咁低莊 高rank唔會開 9成9都係演員
講緊幾千hours貴skin啲大陸狗都係照開
見到對面殘體字已經唔洗玩

支那人eq低 唔夠打就開掛
東南亞班third world monkeys就冇腦
唔知係咪熱帶啲人比較衝動

好想試下打歐美股
唔知vpn搞唔搞得掂個ping同loss問題

會lag
我開nord vpn去新加坡ser已經feel到有延遲

一早淪陷咗，每次打一排就冇心機打
呢度係2020上半年戰績，我到12月出operation先玩返，VAC未有咁快捉到hacker

大多數支那vpn連香港

單排邊有人會玩teamwork...
咩game咩地方都係咩架la

點會冇 高rank小小啲人已經識set smoke
幫手閃

希望等到cs 出另一集

Mirage 同舊cache比較多hack

2021年重玩CSGO
唔係隻game差 不過已經唔係2021年standard

agger

玩mm係咁嫁啦

之後轉左淨係玩scriammage

你如果有外掛其實幾爽 係咁虐殺其他人無得還手

廢既，仲cut撚堆隻bot ，4打5有可能唔駛輸都變輸

你試下行一轉faceit level 1-10有大班契弟南亞狗 monkeys 越南 蒙古係度以為自己好勁toxic到死 特登賣鳩你
反而D韓仔好D

賣隊友先好玩

faceit太多monkey真係好難頂

好快悶 玩唔夠三日就厭

想佢可以隨時投票投降

大陸人先係大問題十個有九個都開掛 完全破壞遊戲體驗
幾時先可以ban撚晒啲大陸人

level 越高越toxic

外掛係有
但唔係局局都有嘅
主要多新手，唔識聽腳步，又冇sense

都唔一定 睇下有無支那狗串柒柒

外掛已經好好多。但如果你多係server 吋9d大陸仔就要預咗以後打csgo 都俾人圍。除咗自已經已知道有其他玩家係咁。到宜家都唔知點解佢地可以次次唔同人24小時mon 住你係邊個server 打同點join 同一server 玩

香港都大把人開撞親都係香港人開

寧願同大陸人打機
至少聽得明佢講嘢
可以打teamwork
屌佢老母 啲東南亞狗唔撚識講英文

屌仲有勁多撚樣開左波先嚟走場 場撚場都打少隻琴日打撚左3場2場都係有走場撚

今日先開POST? 幾年前已經係啦
十個九個都開掛，打輸頭三局話我地手槍Round爆晒頭, 第四Round就即刻嚟料，穿煙、尻衝、跳出嚟揸咩槍第一下必定爆頭
跟住成場就喺度又港毒又廢青又剩, 用啲下三流手段當自己係GLOBAL ELITE
連自己係堆連用Mouse keyboard都有問題嘅小兒麻痺都唔知
班支那仔真係咁勁TYLOO就唔會畀人打到龜頭都無得縮啦

你裡面講天滅中共 支那好快ban隻game

咁你覺得有咩驚打得出cs個feel

打faceit咪得

支那有自己server

只會到時支那狗衝哂出黎

100% 純技術game邊隻得？

之前steam唔係話今年會出個俾支那既特別版本咩？好多支那狗屌晒話之前儲落既game 玩完了

想問下係咩網?

開個新AC同諗住同低rank朋友排競技
打休閒升lv嗰陣
屌你老母個dust2成個陀螺盤咁
3 4個陀螺係到互轉

我反而最怕撞到香港人 香港人最中意屌返香港人老母 又唔溝通

係香港從來玩value game都係垃圾環境嫁啦
CSGO DOTA2係香港紅唔起唔係冇原因

樓豬坐咗好耐

之前撞到個香港人 chok曬英式口音咁串隊友垃圾仲要佢自己又唔係勁
最尾比班菲律賓人打到仆街走場

香港人打機心態某程度仲衰過支那狗 見唔少

6. 「我」識caring 大過天

其實係將香港編咗入支國ser ..

csgo已經係fps競技遊戲界清泉 淨講隻game

中國象棋

巴打好撚好笑

已經慣左
練到打贏外掛咪得

冷靜啲先 一睇就知樓豬月經post la

faceit就到另一班東南亞、泰國煩膠撚
十場起碼有一半都有件Bottom Camp狗當自己好撚pro, 得幾分一個頭都無就屌晒全隊老母
隊友幫佢做entry flag死咗又話做咩死, 到我地搵Cover嗰陣又話我地做咩camp
佢死先就我地唔幫佢打, 我地死就我地槍法廢
位又唔撚報, 一係就用返自己語言報, 講英文又等於無講, @#(&*$Y(@#*&$!AAAAAA)@#(*$&#)@BBBBB
雖然唔會開掛唔使死全家住, 但煩膠程度完全拍得住支那人
可能係我廢, 打唔到上Rank 10撞唔到正常人, 但我上到6已經頂唔撚順Del咗佢返去玩香港PUB Ser

Sea server垃圾是常識吧

呢排mm勁多5排大陸狗開掛

1個小地球2隻大鷹
smurf ak場
5場有4場都有掛
可想而知

勁撚憎大陸佬
一黎到就開聲講普通話
好似個個都應份聽得明咁

如果排到大陸狗台仔隊友 你地會唔會用普通話溝通戰術

只係打casual 完全唔玩rank

其實而家有咗優先狀態已經好少外掛

冇玩好多年喇

其實20%有外掛對一個online game來講係好好！

支那狗會怪鬼佬唔識講普通話

apex一樣嚴重

今日先撞到個香港人200ping又開掛

早排試過大鷹場兩邊香港人都開hack 都唔知有咩意思
傻既先玩MM 呢個年代仲64tick?不了
去玩5e屌打番班支那仔算啦
打過d職業隊 好撚正

仲要有D PK係一個開wall hack 然後報位比4個隊友聽

10場有兩三場走場狗 一兩場掛狗
買prime都係咁 隻驚冇得救

槍game 外掛一係全部場都有
一係全部場都冇
因為基本上就係個server 要通知你部電腦對手係邊個坐標你先可以gen到對手個模型出黎
結果外掛就底層截左個訊息
然後根據地圖模型同你自己隻角嘅座標做到aim bot 同wall hack
唔存在唔同場會較多
只會存在某些場較複雜
你唔能夠判斷到佢係hack 定實力

Dust2究竟反應要幾快先可以係T site 用AWP 打CT過MID 打到下下都中門都唔穿你 直接打中間痴線

Mm一有大陸人就一定有掛
Faceit自己嗰隊永遠有一隻喺度troll或者走場
冇5排都唔好去玩

班大陸仔開掛開到滿天神佛咁

你有冇用smoke 過門先？

你去console打 +right/+left，你都可以係spinbot

識有個南亞勁到癲

MM真係勁多外掛
搵人一齊打FACEIT係最好

Rainbow6咪又係咁 見你係香港人就team kill你

唔計外掛，遇到大陸人我一開始都會全頻打下招呼，大部分都幾友善

玩aoe果d幾nice, 會講gg
不過本來就唔對網上d gamers有咩期望啦,

佢哋有心打

無論行近門定行近架裝甲車
都下下直接射門中間 唔洗穿牆
反應快極都無可能過15次MID都射死
Smoke 唔smoke 已經無關係
當然試左smoke 左都一樣中啦
諗尾我死都唔過mid, 跳下跳下, 佢一野穿牆打爆我個頭

所以一直爭取將支那人分隔開

長時間單排，玩左一年有多

都仲係nova4-mg1之間

感覺還好啦，遊戲體驗正常，比較少外排(可能我低rank)，遇到一team人做對手通常輸，其他就55開

至於玩家背景方面，確實成日都撞到東南亞/蝗，香港人反而好少，打十幾場先遇到1 2個

據我經驗香港隊友通常都比較toxic，有啲廢到系但又係咁串，死剩把口

玩faceit會開心啲

通常我會直接當聽唔到，再吵mute9佢

樓主想認真玩 可以一齊排faceit 啲人game sense好好多 不過match到啲南亞佬 印度阿差都幾難頂有時

你睇playback就知條友係咪wallhack 如果佢一開trace你個人黎打就一定係 如果佢係preaim應該就唔係 不過佢地槍法邊有咁好 九成wallhack

路過
以前打開CS1.5, 1.6，依家仲有冇得玩返

真係

通常遇到呢啲 我會直接mute 佢地個個以為自己係simple

其實可能純粹係太少香港人玩，感覺csgo係香港唔係受歡迎既game

打左CS 差唔多廿年
唔知點解唔會打厭

興趣呢啲野因人而異嘛，沒計發掘到自己真正興趣係好事，沒必要跟風

以前上過大地球rank 兩星期
揾到一班好勁既 MY / SGP戰友, 一齊只打office map
認識好多pro office team, 次次對戰打來打去都係個幾十人
我敢講 ..我個班office team top5內.
office map 真係好吸引..... D煙就算點封 熟到冇阻穿牆技術

提外話: 玩hostage map , 如果CT first , 證明你個隊係高rank 過TR
次次玩親都係CT first, 輕鬆虐對面

呢啲係Office Elite，唔係Global Elite

其實有分別，server唔係無時無刻render所有嘢
唔會show無可能做到damage同太遠嘅敵人俾client，所以有啲地圖特別受wall hacker歡迎

5分鐘開始睇

CSGO唔係有大陸服咩?
好似V社比左完美世界管
不過VPN果D冇計

有樣嘢好撚on9
假設有個支那人買咗國際版csgo
佢喺steam launch option打 -worldwide就可以連返國際Steam server

5排4排囉

MM係咁
買prime都無用

5排打faceit pubg
單排打league

睇下比賽算啦

league 係邊個？

Apex仲誇張

有咩槍game玩咁
又可以玩下合作傾到計既

我到依加都唔明玩槍game用外掛有咩好玩 完全冇意思

邊到睇戰績

虐殺其他人到無得還手既快感 同埋班友嬲到係咁屌你出cheat又吹你唔漲個種感覺係好中毒性

純外掛真係無咩好玩，所以啲人會用掛再嘴你廢，真係心理變態

希望你個外掛可以留返用嚟懲罰用外掛嘅人

試過五排對五排，十個香港人。
剛開場仲係熱身時間，對面聽到我地講廣東話，即刻無啦啦屌我地老母心諗做乜鳩。
仲要係場場都屌，屌足30round。
唔講以為自己玩緊古惑仔online

又中途將我地steam名改成佢地自己用
屌佢老母好彩最後16-14贏佢地
最尾結數畫面即刻叫返佢地收皮，贏得最爽就係果次
真心睇著大陸仔開外掛都無咁嬲

call of duty war zone
bf
rainbow 6
apex
pubg
escape from tarkov
無外掛既話其實部份驚係唔錯

有啲香港屁孩on9仔係咁
心諗做乜鳩

呢啲game全部都勁多掛狗
99%係支那人

多支那人玩既game就預撚左會比班撚樣玩爛
屌你老味幾時先肯踢返班撚樣入牆內玩國服

點睇black squad?

你鐘意同掛狗玩？

地理問題， 根本打咩Game 都有支那狗
人地就算翻牆都一樣揀香港台灣
當你以為IP 係香港多數香港人， 可能分分鐘又係大陸仔

Ching 一齊打5e?

想搵齊5條友打佢地

連線game有咩係冇掛？係得大陸佬先開外掛？韓國佬咪一樣咁猖獗，唔覺得有咩問題

玩休閒一堆數字人 部分用外掛透視爆頭

Team Deathmatch 都係

好多爆旋陀螺
cs都係玩zombie escape算

鬆D

早幾個月都係大陸人 東南亞人 一半一半
而家9成大陸人

有冇server 推介？

打 casual成日見，有時撞到正常人，不過你一勁過佢哋，會話你外掛kick你

Zombie escape真係最好玩
有個Tokyo ser 啲聲效好正

其實打faceit就會好小

呢排mm多左好多支那外掛

香港都已變成大陸啦 唔好覺得咁出奇啦

要down好耐 ?

Down map要2-3分鐘左右 就咁search zombie 就彈哂啲server出嚟 頭幾個就係了

mge 已放棄

第一次要好耐(唔同人開的ze server都要down好多野)
唔怕大陸server可以去zombieden玩
佢個server特別多野玩
仲有東方技可以出
日本server好易滿人
係大陸server先有錢開7-8個server

可唔可以组隊打。我停咗兩個月無玩

講緊某啲圖比較易遇到

我都知每張圖都會有，講緊%

屌，咁之前講valve 會出支那版steam唔會對佢哋有影響？

唔知 但你而家見到啲支那人全部應該都係翻牆出嚟玩 所以冇影響

有外掛同我要接受外掛係兩樣野黎

唔好臭蟲論啦

韓狗有外掛= 攰那狗外掛合理..？

Ching 咩 rank 先，我初初玩 silver 果陣都係咁，上左 nova 到 MG range 就少左好多 on9 teammates.

而家打mm贏一場正常全場無掛我估十場真係得一兩場 利申nova

仲有d數字人 零lv steam

faceit等緊你

玩rainbow 6啦，無外掛

玩csgo kz server 跳下跳下又一日

R6都多外掛
而且R6要求嘅硬件同CSGO差好遠